仲有冇人玩 PUZZLE & DRAGONS? (20)

今次26%有月讀送

明啲唔明啲
啲石每日派？
仲諗住All in mon hun

一車車

佢個免費抽我中左風神啦
終於有破吸傷

抽雷公啦

個關係十世前個比賽app

今次幾佛 26%內就戈拎晒全部報酬

蛋龍 我射
5495 0190

個盃有乜送❓

我 立即 屌你老母

普通月讀
26%送
16%送進化後1

咁都要屌, 我無課非洲難民霉左咁耐, 宜家先中咋

諗緊整唔整滅盡裝
整既話要清清mh d垃圾

重課點會唔整
我無課都4隻

唔係一整就0,1,5咩

6隻

3個康敏順
應該真係龍喚抽蛋機
準備好未!!!!!!!!!!!!!!!

諗緊
D尻尾好煩

你又alln

我無課 追左半年有多 風神十倍up all in過 劍心all in過
kof all in過
而家儲緊氣博光果隻凱爾特神

唔明..咩黎

0課拎60萬出黎好甘

到底幾時先肯出潛在擴張蛋龍
好似好耐都無拎過

擺上交易所等人換啦

巴打仲未有一隻正式破吸

未啊 難民
最衰執行過左氣 唔係打極三都穩過
btw下個月有得練剛戰神同諾亞

邊度有講??

康敏順=COMING SOON

我原本都無 all in mon hun啦，呢個pool算叫做好中

點解三個comming soon黑曬你都估到

木劍 no102 邊度最易出？

機娜

蛋龍我射 7場
2638 0781

鬪機王啦 五色四星必出

而家有 快啲打

十石機
我而家all in = 2抽
不了

無課抽中咁多野講

冇極惡蛋機點追同行業績

sor原來記錯咗
鉄機王先係五色劍

有冇人打蛋龍

點解零龍要係分身抽到

唔怪得刷左幾場影都無
唔緊要啦

我極小課 都未有 重留緊件破吸外套

真。平民

送個一抽中左第二隻白狗

免費抽中六星限嘅 我 立即 屌你老母

蝗蟲

想問邊隻係滅盡裝？

我係巴哈學番黎

男獵人進最後果隻

想開個協力group有無人入

有無巴打刷mh2

點勁法? 唔係好睇得出
點解上面巴打話要整一套

快刷先有用

哦要佢個射

求巴打刷mh2
或者可以交易d滅盡網料比我

今次一度煩過上次果個
挑戰就好簡單

免費先出鑽

多左隻吸收姐無乜難度

又比星知陰左 弱智

堆mh防毒防暗防廢武器好鬼死正

大號打一鋪6.4搞掂

4176首抽 開得??

今次神UP係咪無倍

定刷MH 7星好

要公布真實機率
冇得再9up10倍up

以前係某幾隻10倍我知要追就要all in
依家咁咪唔知幾時先係最佳出手時機

想挑lv10攞石 有冇人協？

me
訓左未

未

我諗緊點儲招破吸屬打機赫

我睇下BOX有咩岩用先

我最短都係得16CD

有冇玩龍
我帶鏖比你一發秒左佢

墳巴訓左?
算啦我都訓先
呢邊已經凌晨3點

其實未

破吸我都留左幾隻LEONA耳環起到

巴打仲未瞓？

好呀

好 帶隻月讀同追打應該ok
我有破吸屬

但係好似唔夠skill boost
我最盡11個

加埋你個邊夠20就應該行得

都得 我揾位繼加時技

巴打你開

屌 冇換到buff

仲升左上去5.1 今鋪有望冠

到活動尾應該會跌落去
我2.1%都好淆

打星知瘋狂天降 又無99體

冠呢啲我冇乜所謂
今次有頭26就得

中左嵐龍

不過係PADR

我9打諗住拎石都18%, 今朝升到12%

原來會升咁多
睇黎有唔少人轉唔慣4秒

我都升到10.2，係boss秒唔到轉多咗rd

想要多隻零龍…

有冇開火埃技？
開咗會易秒好多

開到咩？好似入尾關都未開到

我見啲日本youtuber都唔係成日轉到4色

明明以前依隊係標準隊，個個都係咁轉，而家比啲手指搞到壞哂手勢

零龍真係好勁...招技又屈覺醒又靚
唔計難進化

係冇手指

不過我都想中兩隻入靈央

打完lv10 抽到玩龍 進咩屬好

5cd
入關啱啱好

而家玩返4秒發覺真係刺激好多
有手指之後9轉都6combo以上

最多人用應該係 光/木>水>火>暗

我立刻，屌你老母

佢仲要唔係第一隻

成日幫人過關 運氣好咗 單抽都出正野

見你中又忍唔住抽，金蛋

點解我都有幫人（偶爾
都咁非州

一齊幫多d人 大家一齊提升運氣

排名跌咗0.1%
Nooooooo

免費中新火系列神

lv10要點打
好想拎石

執晒啲石又各1抽mh垃圾
非酋命

求其擺d月讀 追打 洗版 再帶一隻破吸屬

hi,mk6

你認錯人啦

填巴，打lv10?

冇破屬

Btw 新果系列啲圖堅係雜魚樣，中果下仲以為係新火劍人

我帶

3403 0771

裹雙遇到木赫拉其實係咪可以撳退出

睇下你裝唔裝防毒, 我有x3

7576 2824

再開 我都換隻月讀

57227246

裝個防毒比月讀啦

排名打左1場就有14萬1
唔打lu

1349 6426

月讀抽都抽到賣
送都送神巴
一隻都抽唔到

呢關嗰5隻我寧願要天照大蛇

唉屌 唔記得咗返嚟 巴打仲喺度嘛？

9321 9629

等等 而家繼埋月讀

唔係喎 我冇三防毒

你抽咁多會冇
咁是但入9933 6827

巴打再開

有冇巴打打lv10?
我用鏖金+2隻嵐龍+彩龍+風神
配水獵13萬血
最好有+秒嘅

呢關雙水獵算啦 同埋邊使風神

今次lv10唔係太難打

睇錯關
不過啱啱用呢隊+愛德打贏咗
今次真係唔難

用劉宙咪得囉👀

琴晚1 take過

反而lv 9同8都死左次

真心求解﹐點解金雷公+7*6會吹到S+級隊長﹐指定5色真係好易卡珠﹐用落根本同以前拉龍一9樣
我懷疑係夾埋想引人抽多D

填巴清唔清埋其它

掛住打ranking 冇體

Lv9未打
一陣打下先
唔睇關卡資訊直接入

雀清幫手推我入去0.1😭

入左你

平時用既隊得5-7手指
今次盃156600分 0.3%

法國好似有條友係咁追擊住大神黎負皮

6666666

負評認證

已入thx✌🏻

照格局應該有下輪
下輪應該到羅馬神
唔知送戰女定維納斯
大號一直都缺左維納斯如果送佢又幾好

我無課 大蛇月讀須佐都一車車 天照得一隻
加具土居然冇

一撚樣
無加具土無神巴
實用既天照得一隻

3z

俾你周到我抽蛋👀

其實係4秒關入到16%嘅人根本唔缺月讀
送我5石仲實際

26%就送
唔知黎緊兩星期送啲咩
希望係火埃/維納斯

哇，公廁到

抽左兩宮天未

嵐龍真係好難抽
超過15pack up 其他都有係無佢

中得隻黑翼斧同井上大波子
即刻支持返pad🤣

常駐往後神up 最top使用率榜
仲有麒麟又係一車車咁出
呢堆野幾時先肯落架

麒麟篩出左抽蛋list兩星期了

終於

3z傷心左2星期

上次投票list追左10隻麒麟😋

mh 隻奇撚呢？

火埃呢啲垃圾點解仲會想要
光埃有多都可以射下野
火埃冇都唔可惜啦

梳
唔抽怪獸😕

Ranking 獎勵係打完即時有定完咗先俾

打完lv10抽多兩抽都係金
點解我要手痕

分身上星期食左水木奇撚

2月又係用愛德華輕鬆過哂

打完即時有1石加一抽
-%獎勵就遲下

我已經轉用Juno
愛德太悶

咁可愛都食🖕🏼

我而家7% 結算完跌咗rank嘅話 啲獎勵會唔會照俾

以往皇冠蛋龍要等好耐先集計完
但今次送一抽就即有

我想搵我老死牙寵

分身無297比5隻男獵 搵左幾隻黎開刀

成晚都無應機

佢通宵打ranking之後病左

Yes

weak

有無巴打有B隊CARRY

你爆fd位

啱啱清咗個親友

有隊但隻木星機未6max

巨頭最憎人清親友

好似係

咁岩
我都轉左
係啲fd冇先用愛德協

咁耐都未reset親友
🖕🏼

幾時互插

你隻穩龍得1技reset左都唔想插😑

有無認錯人

梳
剛剛check完滿左技🙇🏼‍♀️

最近fd list 出現左個人個名同我好似

我嚟

做咩痴漢我

唔同MK 做fd

Sad

我都唔係MK

有冇巴打收mycard/收個帳都得? 買左2500⋯但係先發覺冇得入落LOL 有tg呢排好黑仔

墳巴 lv9?

都好 有咩要注意

冇掉落, 尾二個關-10 cd, boss 7 com 盾

7979 4339

巴打去咗邊

喺度

5573 5530

差lv8/6 , 打唔打埋

ok

6348 3685

2858 2350 lv 6

感謝巴打, 今次好易清

金錢關取石
光戰龍-上級-劉

5393 5282

金錢關取石
光戰龍-上級-劉

1068 3959

想幫你但係岩岩冇哂體

nvm,無人打
做野先

情人節抽蛋

情人節都出埋

大獎咩黎，完全唔認得

陣加點燈又ok喎 用嚟繼都好

零龍？

其他好似係寶石姬 仲有新木和同木魔

@3z 抽奇撚！

光寶石對腳

再課金我就斬手指

屌 零龍勁到

追唔到的

零龍癡能線

係咪去到2月尾😭
要r晒成個月乞衣石先有本錢搏下😫

寶石姫對我黎講仲吸引

我完全明白你感受.jpg 😭😭😭😭

銀髮 黑絲

呢部機抽水寶真係無得輸

姐係逼我姐

係
希望易抽中

因為0龍是抽不到的
我中寶石姬就夠

零龍勁係邊

又開始推返5粒消珠

今次唔抽寶石唔知幾時有得抽

仲要出兩隻，麒麟又比山本迫害🖕🏼

等睇你抽中

件裝都幾正
12cd回50%血加一直心
手殘恩物

協力最強暗破無效盾
洗版 27+2u已經超強打手

雙7c再加貫通 個技解埋覺醒
變咗你唔使特登帶隻8必出去 可能奧丁龍都唔使帶

見到平type已經知咩事啦😑

仲要任食KILLER

抽中 隊愛德就真係...

零龍bb

承你貴言

打一隻唔知會唔會過億？
裝多個U 3U+7c x2+九格

如果係5石真係可以追下
10石就不了
你睇我抽2%嵐龍都抽左2百幾抽

最近先玩返下，本身隻零龍都冇⋯
破無效盾即係點？大傷盾、吸引盾嘅都無視？

EASY啦

但個POOL全部廢野咁濟

就咁睇睇得上眼得
零龍同水寶

木和本來幾好
不過改食神啲勁野全部入唔到
用黎補寶石都還可以

免抽希望中光寶就好
對黑絲腳可以丁成晚

肯定伏到痴線

整係想要0龍同水寶

玄武張圖入面d字 真係中文黎

係我角度上呢部機好過抽mh

希望山本出個一度關送多一抽俾我搏下😞

課啦望

想要skillboost寶

親友都del

你課咁多肯定有啦
想要光寶pr

我覺得課金同出cheat無分別

想保住個零課光環✌🏻

準備搶netete個fd子位之後親佢友

剩係破無效嗰隻 吸收盾要用風神
擋傷盾就大大力車爆佢

3z點睇

十卜呀清， 估唔到有知陰人😭

放棄唔打鳥

零龍唔係火入唔到隊壕隊

我都係想要返普通零龍…

活動派14石+1野乞衣抽

已經預見到100%捕獲麒麟👏🏻

破唔到吸收盾就冇咁吸引lu

利申：風神難民

5石機 咁應該又係得0.6%?

agger

大家加油快D F5個盃
今次好易打
追冠追得過

單隻8星的節日機
真的，給我光寶吧

而家水隊有咩隊長好用？
我見啲人轉晒做愛德華同條光龍

個親友最後上線幾個月前
BTW終於加到蜻蛉神

btw終於有雙重派石

風神好易搞 勁既破無效好少有

永遠都係細ac高分啲

八神慘到爆⋯
正版隊長比juno爆
7c 8bit廻俾零龍爆

有冇巴打打lv10?

用乜？

又7c又九宮格會唔會好勊

聽講買到ps4就會抽到

呢D跟敵人轉既姐
9格算係幾少有既覺醒

重要唔同屬嘅雙屬 有趣有趣

過左喇

節日機有幾可抽完會入到隊
抽完拎來J 幾下就發返入倉
除左寶石姬之外 部機都冇咩邊隻勁
SKIP得

要升幾多盒朱古力

送禮定自用？

你放嵐龍入隊會唔會下下拉一行心再7c牙？

過100mp只可以自用😫

咁我5盒算

笑屎

無水寶希望呢個POOL會易中D

上年隻黃龍一開始講到好勁又必抽咁
但到而家都唔見有人放佢入隊

情人節機真係skip 得
allin 第時龍喚士機好過

岩牙

黃龍邊有話勁
勁既係灰幻
我3協都成日見

零龍咁樣出

終於還是買多4隻獵人
唔駛自殘真係爭幾多

搞到果陣抽中黃龍仲開心左幾日

一出就知唔會入到隊
之後抽中左2隻 喊左幾日

負皮我做咩 我抽左10單架
咁真係無用嘛

做咩成日一討論抽蛋就咁多負皮

PAD POST 都有#出沒
好恐怖

係 本薯比人追住黎負皮

升左5隻😀

幫你正皮返！

聖誕打死都唔抽.jpg

食人魔最新條片用5隻

G遲

又俾人負皮

4億傷
睇到都覺得舒服

轉好粒珠就夠
唔好比d雞毛蒜皮既負評影響到轉珠力😞

希望仲轉到3C...

正分身各5了😎

有無人知3684 - 天彗龍的大背尖甲係打邊個出?
pad skyozora話雄火龍有，但係我刷左100+場都無出過，有無人真係雄火龍度跌過?
跟住上pad blog有人話改左碎龍跌...信邊個好...

有冇打過三人

認真直心完唔7c成日打唔死 啲幾億血果啲

加com技

三人隻雄火龍會易跌d

sor 三人好似冇雄火龍

有冇人打挑戰？

急唔急用?
3684我有好多
可以加好友下個月比你

巴打有無位
加定第時交易都好

招靈央暗雅暗埃鏖魔好友
長掛鏖魔靈央暗雅
成日交易既都歡迎加加
id:239047501

136061469
求鏖魔好友
長掛juno 雷狼龍

有人打3場精霊の宝玉ラッシュ?

好 咩隊

6365 5293 等多2分鐘

6365 5293 金雷

啱啱爆box 巴打開多場？

3037 4475

打極都唔跌

累事 早知不補血 墳巴抱歉

唔緊要
陣間10點到我 到時再打？

我打幾場試下有冇 有就換俾你

好啊好啊 去game with 睇下點打先 重想佢會打萬幾血

下 可以換? 賣咗4粒

add夠30日可以換

揾隊最易出力嘅都得 唔使用金雷公
劉備木宙有冇

一場跌咗 要唔要

8神 木宙未升

我都想換

213 066 747 小薯

5隻juno獵又真係幾正
用新暗伏帶4隻打lv4以下同低階降臨射射射轉珠拉3c木就完場

我都進咗四隻 快d進埋第5隻先

有無大佬可以派3代暗雷達
揾左幾個月都未有

twitter比較容易搵
通常打個名+配布就會有

你要既素材我一件都冇
btw你打1定2跌
我打1同2各兩條體都冇

三人

咁普通6星素材算啦 你等等

自己都覺得自己廢
三人凝住對面係咁恥笑緊
其實仲大壓力
我刷左笫2關十條體都無見過大背甲
開始懷疑雄火龍唔跌咁啫
求一個打完２關講一句我就是成功例子等我安心

我跌過 不過真係好似得一次

2邊都係5隻應該夠射好多舊降

3場跌兩次
不過比我賣左

洗唔洗練技?
練晒都幾重皮

唔練好似唔夠sb

我都想練 刷唔刷？

兩邊都五隻齊齊跳唔起

差唔多夠鐘 頭先個巴打 係咪繼續打寶玉？

如果隻隻齊技就跳到

剛好20sb wo

我小號冇mp剩練左隻，之後全部交易俾大號，好快練滿，反而打5條尾仲耐

MH 男女主角進咩好?
諗住男進水 女進火
但水粒6星 打幾日都唔跌

係喎以為唔夠

我有多 使唔使add定先

要防封又可以用天狗+5sx
2隻又都木屬 唔減太多攻

我2隻都進晒水 是咪錯?

男水獵勁過女水獵 所以進隻女火獵好d? 好似係
btw打唔打寶玉

到時有咩關速刷冇斬龍裝唔好喊

巴打我想打

ok 24459337

咁我要重新打料 等多陣 差2體

轉宙啦 我小號黎

啱啱猶格隊係巴打？ 40108314

爆咗box等等

我得2場體

姐係冇晒？18780292

打得 墳巴

唔識日文好難溝通 不過好過無既唔該哂你

ok等等

唔該晒

45242756

我唔該你就真 我好缺寶玉

完了? 我重未有火

等等 清埋box先

成車mh裝

32352316

好多龍等住我進

冇晒體 謝謝carry

多口一問 女hunter 用火>水?

冇乜興趣速刷 火都係拎黎擺
水好似隊員有用 但我有虛龍覺得垃圾

水我都係拎黎擺 諗緊火會唔會有用點 可以入到隊

火嗰隻可以用嚟快刷
水嗰隻唔夠男水獵勁
所以如果唔諗住用mp買 首選係火

入隊就冇la 佢多數係隊長

要刷了

我想問而家重新玩 有冇咩要注意??
例如抽咩好
啲新野完全唔識 舊既又唔記得
要重新入坑 好難拎起

等巨頭貼2018首抽攻略

會課金就 抽monhun整隻鏖魔返嚟 實冇死
唔課就等神up抽 好多怪都夠清開頭嗰d地下城
我都唔知而家抽乜起手好

首抽隻鏖魔返黎先啦, 得返一日時間咋

不斷del 重抽?

我係IOS

應該係啦 如果唔課金想班隻鏖魔返嚟 唯有刷首抽

唔該晒 而家去刷下先..
到時再指教小弟

首抽只可以首金龍 mh仲要十石 要打10石去第二抽

所以我先話 會課金先好諗鏖魔

兩次 一隻係火神 NO 2415
一隻係 刻滅魔導龍 no 2189 可以開局?

原來之前已經add咗

LV4送果經驗關好鬼肥
雙財神 360萬經

開局實冇問題
但唔抽埋mon hun先？

小號博晒命抽MH，最後3下連續3隻奇撚 ，都唔知好嬲定好笑…

超級天央隊

辛苦D 都無法啦鏖魔屈機, 7x6 又有減傷邊度搵

緊急想要 4159 素材
請加我 160 156 220

係邊一隻???昨日最後用左2141 緋龍喚士開
ipad可以再刷

自己睇, 鏖魔係SS 級
依家唔抽唔知要等幾耐先再有, 其他神你幾時抽都我

我打夠十粒石..一抽中左.

咁有運

小弟 ID 396 120 821
求好友

痴媽根 激運

而家低lv除左刷主線 衝lv
有咩要做?

冇咩特別 打下關 攞下石 儲下素材
等神up抽怪

恭喜你

多謝 想問下有冇啲交流群 新玩番覺得好複雜

HERE

我見到你加左我
我怕鳩問問題比人屌
首頁又無post指導

299 936 599 招好友
多數掛 愛德 塵魔 靈央

下個post 整template

加左 我叫曦

正呀 唔該晒

其實個template 冇update幾年
唔使跟
只係第一頁好睇啲

ADDED

有冇人可以掛隻財神比我

比達今集好撚型

回錯post

真係一抽入魂

我都add咗

墳巴有冇?想換

點解我見 人地同我一樣既寵
但係我用佢時佢個圖像下面有幾粒屬性珠
會發光 有咩用?
點用?

隊長技/skill charge發動提示嗰行？

五色破防 我估你搭鏖魔
你未滿覺醒 人地滿咗
同埋塵魔隊長唔使搭返人地塵魔

有無大佬可以幫手翻譯？microsoft果個唔知佢UP乜鳩

喂 新手 我 立即

明白

有冇新光印fd add下

+蛋 點樣升最抵 我見wiki 話
+31最好
有冇巴打有簡單說明

100 126 651
掛開 愛德 塵魔 猶格

加左~

確認左

推

等等 而家譯

尋日清box 冇晒d素材

唔課金嘅話down padr 到執珠
換啲關直接跌+99/+297
打關我諗要玩耐少少先好入去打
亦有直接換+99蛋不過用珠多D

另外都有關緊急關（星宝魔窟）會出好多加蛋
呢關比較簡單 等巴打開你入去企就得
但加蛋大貶值後比較少人打未必咁易搵到

仲有時活動會有降臨加蛋
呢個就等巨頭開你塞多sb入去企就得

我打到呢度先見你係講合加蛋
+1蛋合黎都嘥錢
而家我+1蛋都直接賣
基本上已經冇人理點合蛋

巴打咁山窮水盡 要打果啲垃圾主線升rank

2/4 派暗radar龍
個隊係for參考 剩係sub都有12skb
水寶玉
包含水嘅三色以下嘅陣(冇就擺水生成)
水獵唔繼技/繼加combo嘅技
繼咗嘅技要22turn儲到
第二層用陣 然後pass
boss就用buff然後空轉
要注意嘅就係呢兩樣野

咁煩嘅
之前入過一個
水獵隊
淨係要我秒第二關同開招加秒就carry左我

水獵打r龍😱
會唔會派兩條就攰到喊😰

唔該墳哥翻譯
終於有得究進暗君子（Ｘ２）了

有冇巴打有茶魔打返十埸八埸

我副號中金雷嵐龍係都唔跌依隻

儲50體刷雙極啦直接

等睇情人機Report

有冇巴打協2月一層個關？
我帶SB 你帶風神個啲

三抽屌佢出左隻寶石雞正正就係多到賣個隻手指雞
水寶同U個隻就無

應該趕得切抽多抽mh

免費抽水寶
仲諗住抽幾抽抽到水寶就停

1.5% 2% 2% 你抽埋我嗰份

仲要2%果兩隻都冇乜用

Mh10石2%咪又係大把人抽
Btw免費抽中光寶

報告👀

巴打又中

寶石姬得一隻 抽多隻唔洗成日繼黎繼去

我都免費中光寶
有得丁

隻喚龍無誠意，7星又廢，水寶石最正，比商業神做二技有得buff三圍

免費一抽朱雀
追多抽青龍
唔抽了

/z 20

隻水寶唔係火屬咩

講錯..係光寶變水屬

巴打做咩成日吹奏商業神

喂 3Z 你收埋左啲麒麟去邊....

7星齊 出埋零龍都未見

個個巨頭抽晒零龍

去晒分身度✌🏻

抽龍定抽女?

老實，其實1.5已比想像高
反而7星2%又比想像低

why not both

陰公豬
P神又要課廿皮

好好玩
睇完某大神玩之後停唔到手
血高（17萬起跳），力水又夠（打得穿代行）

點解

睇住連續兩個人免費中零龍
心都痛埋

唔撚係呀 呢部機都咁多人抽
笑到停唔到

好過抽埋D龍獸啦屌
你話龍女同埋女女就屌姐

你舊年起碼講左廿次

今次唔會講打死都唔抽
抽幾下過下手隱就算

光寶石用黎丁之嘛

金蛋率好高
好過MH好多

Mh個pool正好多wo

我新手嚟喎-.-

見到你即刻6max 光稻田
BTW你個冠係咪max 咗

佢斷左冠咗大膽串嘴🤦🏼‍♀️

Sorry 新手見識少

其他野出曬都唔出S+果隻寶石

+1
7.5%

收藏用定係點

目標黎

第一pack剩係出兩隻光寶石

好多B隊等人carry都要用到S+寶

想要好耐100幾石都唔中唔到冇計

駁唔到 其他7星好似仲易中過水寶

終於抽到3ZBB

第四pack中零龍

睇落幾易抽🤔

邊個咁得閒個個reply負皮

仆街 第一條龍要點入手

屌那媽打唔切冰牙裝個素材，打極都唔出六星嗰粒

打極三

雙極3有機會跌 或者等降臨
btw12月有派 當時冇玩？

打多幾鋪三人 應該會有

好詳盡 其實你已經答到我問題
即係我唔駛自己合 等關 等大神

小號送抽金剛
1抽零龍

大號送抽新木和

咁撚正 仆街嗰陣要考試冇理過pad 唔該你地

隨機嗰下先慘

剩係想要暗寳石抽唔抽得過

我覺得暗寶石係咁多隻鑽蛋最易中

咁抽下先
Btw 恭喜巴打中

個G率真係幾近 APPLE做到野

多謝

墳巴係咪部部機都齊全套為止

37抽6鑽

唔係

我53抽10鑽 4隻暗寶石

差一粒6星素材

1800日

你2個未一樣咁重課

3水 1光 1暗 1木魔

好似缺3

yes
有fd 免費抽就中
有fd 2下中
仲有個4下就中

1水 2光 4暗 1木魔 1木和 1零龍

墳巴次次都係重課得黎又幾好運

本來想MH最後1分鐘拎埋情人節粒石再博一抽，但趕唔切抽唔到

70抽 冇零龍

巴哈見人109都冇

呢個係咪可以退錢

5pack 2零龍1木魔
但我目標係稻田

蘋果政策好像改左
你唔prove到機率極端編離應該都唔睬你（應該起碼要幾十單都冇先有計傾）

明明你自己一樣單數就齊左仲 乜撚

好讀心牙diu

情人節的金錄姫・妡 廢?

垃圾黎，賣得
你見佢賣得6000pt就知

但如果你冇就keep1隻啦

明明3隻寶石都有用喎

用開賢龍，梳

原來今次隻零龍乜殺都裝到

曬夠未

屌 一陣賣左就慘

賢龍得1turn又限屬都唔知有乜可以比較

又逼害
我講我自己用開姐
新手發表下意見刀要俾巨頭串

兩種都有用

隻野繼承增傷用
抽到重覆都留2隻啦
Mp暫時唔算太有用同成日都送
唔洗急住賣

我賣晒

寶石點都唔賣LA 除非同一種至少有五隻以上 有多幾隻唔駛成日拆再裝比第隻

一間抽返D雞返黎先
橫掂仲有稻田未中

要咁撚多架咩

未係
2邊唔同用法都拎黎比

SAD等我岩岩仲打算去搵下有冇得退

其實我冇拎黎比囉好冇
D雞自從出左賢龍我就冇用過，係咁答架啦

邊有咁易
你肯課到成功退款既pack數已經唔志為果少少課金錢啦

160抽都冇
邊個多過我先好出聲

抵啦

巨頭咁難捉摸
又話呢部機都有人抽

btw MC好有錢

巨頭一邊笑人抽一邊自己抽9-10單

Btw希望GH快啲開契機，慣左新年要抽下蛋，但唔想抽呢個桶

笑什麼
你也是巨頭

好彩我真小薯

Agger
利申零課新手

明明我都係無課都俾人屈頭

呢隻勁唔勁

點解巨頭咁鍾意自稱新手/小薯

yes

巴打有運
又鏖又S+寶

借問聲
鏖除左繼自己把武，繼咩好

防毒防廢掛比人刷雙三
好多友情
一場會玩到50turn後既我會繼增傷/75%盾

睇關 打裏極 我會繼 暗寶石
但一般我會繼代行 變左有解封功能

咁不如繼綠帽槍
解埋覺仲自回血加血加攻又加到三圍

回坑福氣 可能過多排就無

五抽全金 糞game

上面3X抽得6鑽
5抽濕碎啦

有冇巴打想打金飯龍拎粒石

暗寶Cd好春長

得幾抽就唔好抽節日機了⋯節日機係咁多機最易中伏 合作神up就可以博下

其實都半棄game 抽蛋都係for過癮

pad係抽蛋GAME黎架
仲邊有人轉G

山本幾時開個格納庫俾我地放裝備
好亂依家

免費中

巨頭互相傷害

屈夠人巨頭未

單夠未

佢想做巨頭

幾時開位就真 開多2個pool就無位放新野

加多個變4巨頭

長頸撚都想加入
好多巨頭

又黎屈頭

諗住睇下牙寵隻鏖魔繼乜
但條友掛住用錢印升rank唔掛鏖魔☹️

佢趕住做1000rank大神

我24小時就開你波
睇路呀食女獸

你回錯人牙？

牙你老母

牙埋你老母

認撚住你呀

👌🏻

好惡，嚇死小妹了

刷緊朱古力😅

琴日回收左錢關5石💪🏼💪🏼💪🏼

刷完粒石打多場4體就整左合朱古力，免得又中左丁寶G，今次情人節山本算係咁

D巨頭特別惡

慢0.5秒都比人屌😞

等減價先買來打啦
而家咁q貴🙄

用分身出錢咪得😎

你sort裝備覺醒咪成版裝備囉

咪會sort咗繼咗裝備嘅寵

有冇人可以帶我打+30蛋??

射完經驗關拎甩石就無挽過

4.9%有無得穩攞王冠？

報告 : 前後抽左500石 第一隻零龍了 放棄齊一套了 隻木和到依家都未抽到 木魔都5-6隻

100抽都唔齊

我都唔明點解 但係真係唔追 抽到零龍都夠

都見唔少過百冇零龍
墳巴你其實真係算好彩

非洲大酋長

我都知我算好彩 但係見到d一pack抽到嘅都係會好羡慕

你最正係課得幾乎都會齊
而且都唔會要追太多

我尋日都好擔心8星會唔會抽極都抽唔到
其實抽到真係算好好彩

你幫得人多積福

100抽有咪好
你叫我情何以堪

6pack 102抽冇零龍
準備退一半

繼續啦
平和bb最後都追左兩隻👍🏻

佢抽左幾多先
呢部機我唔想去到200抽

好想換隻俾你

換俾我 我俾隻木和你

原來聽日冇30+

Btw後悔冇追返碎龍
暗騎隻暗劍同拉打冇碎龍射唔死

請問第幾個皇冠先係彩冠

9ho讀心最強，明明淨係諗住課一pack追美美，點知抽到2隻零龍2木魔都無一隻美美...

引我唔到既 邊會咁易中零龍

抽到木魔想轉珠

apple鎖左我 想抽都抽唔到

中晒6,7星都冇白虎

Dllm 10抽5白虎！！仲要連出

退過幾多錢？

情人節木魔點組

其實可以點退

請與itunes聯絡?
類似不能購買呢啲issue唔使半日就幫你搞掂

1.6%應該穩陣啦掛

係 無退過錢 成日課幾單就鎖我 好煩
我寄信佢通常2日先解

炸彈珠係當廢定毒珠定兩樣都唔係？

防廢覺醒擋到 但轉走廢珠嘅轉珠技轉唔到

一次月讀都未秒過
10%算

總算過左裡雙
自回奧丁放愛德真係好正

要幾好運先可以一turn秒

我果次爭少少，剩幾滴就秒
不過噁追冠冇咩所謂

今次係易攞冠
但技術都係唔夠
我都係10%算

唔該巴打

16%算

車邊低空等收野

打咁多次ranking今次最有運 一次已經2.2% 宜家仲係4.2%應該有第二個冠

天降盃

有無巴打知攞幾多次轉冠？
之前係padblog到有人講過
但我搵唔返

成就無天降果個未睇到
不過如果齊左30就冇法了（不過好像未出夠30個？）

即係5 10 20就轉皇冠？

5.5% 未驚過

跌左落0.4😕

情人節值唔值得課？

課

牙遲得罪左邊個
極速比人負皮😂

我都一pack中哂三隻寳石姬，終於有得用

小號一抽

得罪左佢😞

佢癲架
你唔好彩了😱

你都比人追住負喎
除左牙鐵仲得罪左冰果?

笑屎人

牙鐵嬲我唔打mhw
真係無興趣玩😴

係咪已經個幾月無本家究進消息？

真係要谷埋6週年先出？

係

下次更新完 唔使再用潛擴都有6格

屌佢老母
之前297擴潛已經蝕左獲
今次又蝕多獲

咁潛擴仲有咩存在價值

賣 有MP

鳩估1000mp

好似係10000 再加1000萬金幣

原來本身已經係10000mp

の達成報酬となっている「潜在拡張たまドラ」を別の達成報酬へと変更いたします。

※既に「潜在拡張たまドラ」が達成報酬となるクエストを達成し、報酬を受け取っている場合も、変更後、新たに設定された達成報酬をお受け取りいただけます。
※対象クエスト、および新たに設定された達成報酬については、変更日以降にゲーム内からご確認ください。

記得拎左成就先👍🏻

見佢似有排都未出加蛋友情抽 拎哂啲友情去抽蛋龍 依家好多

我抽完再食埋 都係唔夠

見到位大哥打左成千隻潛擴蛋龍🤔

25體先1隻大蛋，寧願打超紅都唔打蛋龍

1000萬mp

咁以後咪冇潛擴刷mp活動

佢地抽一次神up都過千萬mp啦

平時射蛋龍有幾多？

25同50應該差不多
但呢個係活動
50蛋龍錢關日日有
相對超金必亂入照計效率應該好過嘉年華少少

有無ching識搞
Del咗重down都係咁

想哭

哭緊

1,4,7,10咁樣轉

Thx

2014/11/14：前身「ナビたまドラ」が発表
2015/5/31：ナビたまドラは廃止に
2016/9/15：潜在拡張たまドラとして誕生
2017/6/9：三位一体に大量発生
2017/11/21：機能改善に成功（297不要化）
2017/11/24：第二次大量発生
2018/2/6：余命僅かだと告げられる

第一個咩嚟

特殊降臨嘅前身 佢預定會霸咗隊友嗰格
佢會同你d隊員一齊由1lv升起
升到最盡 攞返屋企就變潛擴 好似係

哦 果陣應該棄咗坑

但果陣有2格嘅潛覺未

雀清
重未打到個盒呀😭

咁快手
👍🏻

仲未開始打=,= 今朝一抽木魔 又熄返驚繼續爆體

無炮友玩G3, 成日要上炮友網r 半體開埸

G3用未央bbg速刷ok啦🤔

屌你係咪自己負評架1秒唔洗就負左😂

有痴漢

勁到

小妹跪求牙寵放過我地😞

巨頭全面進場

山本竟然改免費6格咁好死
幾時肯重置下親友

重置左刀冇人加架啦

山本唔係仲坐緊咩

等睇日本仔炎上

明明每日派足友情
但每次加我/被我加親友既都退晒坑

移花接木

molamola
屌你大炎上啦

下星期正式交週年活動唔做返場好戲應該週年=大炎上祭

不如炭都直接移除啦
雙三直接跌炭王

極二咪直接出炭王

屌上次297已經成手蟹貨
今次慘過變廢紙
同股市一樣最黑暗既一天

抽到4205 隻寵勁唔勁？

應該幾勁

好彩棄咗驚

一版貼唔曬

前幾日經過9ho垃圾房，見到好多潛擴蛋龍一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人賣...真係好慘!

傻鳩發現案

屌你都唔係297
賣返出去無蝕底
我297左賣左出去蝕左隻297

賣297潛擴有1297萬

297左咪當297咁食囉

識西咩你

西

佢打130隻潛擴既體力你估下可以打幾多隻297

有冇巴打掛隻學問神俾小弟打經驗關升下lv
Id : 330 326 838 用完自刪 3q

加左
用完可以唔使刪

3q巴打

added 有位益下巴打

唔知
我剩PADR儲297

10場三位得3隻到
仲未計街場有時會炒車

ON9有樣睇

好惡

玩pad本身都on9😅

擺咗新零龍落靈央隊
九宮格 開洛基 8c打咗億七
癡線

開五倍龍, 打得仲多

冇賢龍

啱啱玩返求各位巴打carry 冇晒fd
114 250 675
會掛光埃龍

add咗

thanks

一開個時已經儲
唔計食左
淨係現有同信都一百隻297
換到唔換

新手回歸,求加好友 無哂fd
113 164 703
會長掛團長/暗雅,求大佬們carry

借問聲 想升寶石姬技 打錢關 最難 個drop rate咁低 點升先到技。

喇叭

padr我儲防座

有冇巴打有茶魔陪我打幾場土日

個三個coming soon活動會幾時公佈

又坐咗時光機
光埃龍 團長暗娜都仲會出現

啱啱玩返冇新寵將就吓

個朱古盒幾刷幾多場先出

琴日半條體出左兩盒

打曬攞石已經有兩盒

有咩用

打定兩三隻，回血/直心追打可能有用嘅

諗住打3盒出黎
招技同覺醒都唔差，比魔公女用好屈

打來開圖鑑姐
到時唔好要用先來叫春

通常問得有咩用既寵都係垃圾

巨頭又笑鳩人

一言驚醒
好在我開完圖鑑就賣左

1504巴打講野都開始有巨頭風範

巨頭就係講上面果句啦
你幾時有見巨頭跟人風

巨頭出黎隻揪

拜下先

@遲囝

@冗蜻

@牙寵

正呀
下個盃派穩龍

咁垃圾開完圖賣左

繼續要避唔入6% ,好辛苦

穩龍一隻就夠啦, 攻擊力咁弱, 裝潛殺都費事

yes穩龍垃圾黎
利申冇

呢期興扮ching0咩

點解又係我

扮神好過扮巨頭

正呀穩龍..11月棄左驚無拎到

白貓大神

冇彩龍咪又係拎嚟擺
利申冇彩龍
進完穩龍開圖鑑賣咗

點會入彩龍
入滿抗神機同嵐龍咖

招隊長技好正WO

各位大神唔好出盡力打比個機會細佬

咁

冇嵐龍咪又係拎嚟擺
利申冇嵐龍
進完穩龍開圖鑑賣咗

個googleplay ac比人ban左課pad
係咪永遠都唔會解?
明明琴日先課過10石黎

打咗上card centre 同 google未

岩岩係Google play買其他野買到
淨係課唔到pad
跟住用同一張卡但用第個Google ac課番同一個pad ac就課到
但用番原本個google ac就課唔到

因為你退石

259

啱 3圍低 又少覺醒
我都唔知有咩用
成日出埋d垃圾

佢好似淨係ban左我Google ac日版課金
用港版pad又課到
咁樣有無得搞比google搞搞佢

巨頭得 牙蜻 牙閃 牙報
唔好再屈其他人

ME=9UPPER

好多巨頭

牙閃同牙報都唔上水

怕撚左我

想問下炸彈珠係點計傷 啱啱一消3粒就死撚左 呆撚左

你放手果刻冇串埋嘅炸彈每粒扣上限20%血

想問大食龍同精靈係咪絕咗版

要去日本用雷達執

原來係咁

聖誕機有得抽光精

《龍族拼圖》已經被認定為電競比賽遊戲

180石都抽哂，中一隻零龍同幾隻寶石姬，反而一隻七星都冇 希望黎緊個三個活動唔好咁吸引，銀包都乾埋

黎緊六週年先係重頭戲

我1pack2隻稻田同1隻木魔
只差零龍
唔抽了
橫掂暗隊好似無乜位放零龍

個盃幾難打

會盡快抽到

忍唔住抽晒20石
連乞衣抽剛好出晒4神加木萌
嗯嗯 啲圖好丁就夠了
今次啲圖最鐘意光寶其次就木萌

等睇巨頭隊形

有冇新0龍加好友

追唔追水寶石好

已經見9轉隊形
小薯慢慢被踢緊出6%

情人節免費抽中左木和

又係猶格隊主場

暫時諗到咁打，要再試下運或者唔同隊

隊

88lvl碎龍可以一下射死宙斯

多謝閃光大神指引明燈

點控傷

又兩金...

Mvp係碎龍 未滿lvl
一炮射死宙快好多

滿LV,唔食劍,咩都唔洗都可以

唔小心打左入1.2%..
希望比人踢返落黎
想留住0冠粒寶珠

呢隊平民隊3.2c都有1%
碎龍真係好正 打少關

有猶格 雷光 碎龍就一定有1%
頭幾關拉U
後面2C, 解鎖已經11萬

有猶格碎龍+一隻解鎖就夠1%

會唔會比人踢出6%

打完0.9刷個牙已經1.0 跌得咁快好冇安全感

火印龍 1C到完場

終於上到2.8%
希望唔會俾人趕返落去

點解我射落火宙到比佢吸左

係咪食左劍/buff左三圍

食左297 係咪冇了

要低過1000萬

我食左297，隻碎龍係咪廢左

應該係 佢滿lv都3302攻
3300 x 10 x 300 = 9906000

唔限隊就用壕隊

灰左

不過你仲可以繼落第二隻短turn數嘅龍度
只要唔過3300都仲得
但唔係咁易揾

零課唔係固定隊衝唔到冠

麒麟鏖魔打咗一場5%算

我297 79lv 多咗100攻

免費抽 中埋手指G
之前果抽中S+ G
本身有U G

減5000果句點解？

射9佢要罰5000分

好似係冇轉珠，用技殺就會扣
因為早期啲盃啲人用炮/毒完場

唔扭珠殺敵 扣分

射死

仆街297左隻大炮龍 屌

0.8應該夠皮啦掛

你地食咩killer 講下得唔得

我一個都唔食

最尾開埋寶石g？

冇呀 就咁猶格 8c

不過我發覺8c好大機會再天降 大力得滯

無碎龍點搞

297左碎龍

一場3.5％
又可以放置

多手297左碎龍

好彩完全未升過碎龍

如果有光玩龍繼隻碎龍落去 砌夠18sb
猶格 玩龍 鯨魚 鯨魚 機械人/3sb 猶格
或者一隻鯨魚 兩隻天狗

咁樣唔知得唔得

零課小妹都輕鬆轉到既盃

射得出都唔夠打隻肥豬飯同王

等比人踢落街啦屌你老母

王有5000萬血 無效3000萬 擋75%
剩係兩隻猶格出到一億佢都死

8pack冇零龍
apple連續課金係咪冇得退錢

無光玩龍都係重點

轉宙

伊邪那歧都得 不過要19sb

推夠未？
推得咁開心到時大家一齊冇冠
咁好咩

快d推 好易砌

炮友網寫火宙HP 8000萬, 心諗碎龍點秒

去gamewith睇原來係800萬

戰友網又9up

中間執行蛋龍添

屌你

上個杯我3.4跌到出去 最尾要f5

我又唔打冠
是但啦

無碎龍

點繼法

呢條lin 好似係

我抄佢 無killer

跌左0.1，0.9 molamola

12萬條友真係好癲

無碎龍加未升轉宙

濕婆龍光榮回歸

明明火宙係送分關
走佢射走人
開個陣送你10c

大神射嘢唔洗你教

10c成team打多過1000萬

手轉最多得3C咋 -.-

入隻唔係龍type既就得

猶格開技10c 中間啲野好易一千萬

Juno試多幾次4.5%收工
唔追冠已夠皮

新投票 投邊隻限神可以用mp買

仆街啦, 打到12萬果隊野咁那平民得一兩隻要抽, 睇黎1.4%都唔穩

唔好投風神 暗咖OR喚龍

零龍/玩龍就好
不過一定係風神上

佢做馬都做到咖哩贏啦
風神贏既話冇人課金了

正常應該都係風神了⋯
猶格係次熱門
黑馬係零龍玩龍（呢2隻多多都唔區，課長都應該揀呢2隻多）

咁投零龍定玩龍好

一定要中喚龍呀

為咗打贏風神，係咪應該將零玩啲票集中落其中一隻

係喇 所以就問邊隻好

唔好係風神
我破吸已經6隻
希望猶格

考慮埋買多過一隻，零/玩肯定最佳
個人有嵐龍所以希望零龍

集中零龍啦

如果真係咁玩 我會投玩龍
但係我又想要多隻未進嘅零龍嚟收藏
點揀

希望零龍

聽完巴打咁講 我決定投玩龍
零龍我自己抽多隻未進嘅就搞掂